# Simplified Chinese translation for byobu
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the byobu package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: byobu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2009-11-23 20:48-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2009-09-29 06:20+0000\n"
"Last-Translator: Wylmer Wang <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2019-05-11 12:44+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18962)\n"

#: bin/menu:34 byobu-config:129 byobu-config:401 byobu-config:409
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: byobu-export:68 byobu-export:71 byobu-select-profile:104
#: byobu-select-profile:107
msgid "Choose"
msgstr "选择"

#: byobu-export:171
msgid "File exists"
msgstr "文件存在"

#: byobu-export:172
msgid "Remove file? [y/N] "
msgstr "移除文件？[y/N] "

#: byobu-export:199
msgid "Select a color: "
msgstr "选择一种颜色： "

#: byobu-export:240
msgid "Profile"
msgstr "配置"

#: byobu-export:241
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: byobu-export:243
msgid "Extract the archive in your home directory on the target system."
msgstr "提取目标系统中您主文件夹中的档案。"

#: byobu-select-profile:49
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: byobu-select-profile:49
msgid " file exists, but is not a symlink"
msgstr " 文件存在，但不是一个符号链接"

#: byobu-select-profile:80
msgid "Select a screen profile: "
msgstr "选择一个界面配置文件： "

#: byobu-select-profile:97
msgid "ERROR: Invalid selection"
msgstr "错误：无效选择"

#: byobu-select-profile:134
msgid ""
"If you are using the default set of keybindings, press\\n<F5> to activate "
"these changes.\\n\\nOtherwise, exit this screen session and start a new one."
msgstr "如果您使用默认的组合键，按\\n<F5> 来使更改生效。\\n\\n否则，退出这个会话界面并启动一个新界面。"

#: byobu-select-profile:136
msgid "Run \"byobu\" to activate"
msgstr "运行 \"byobu\" 以生效"

#: byobu-config:83
msgid "Byobu currently launches at login (toggle off)"
msgstr "Byobu 当前在登录时自动启动(切换到 关闭)"

#: byobu-config:85
msgid "Byobu currently does not launch at login (toggle on)"
msgstr "Byobu 当前在登录时不自动启动(切换到 自动)"

#: byobu-config:89
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: byobu-config:90
msgid "Change Byobu's colors"
msgstr "改变 Byobu 的颜色"

#: byobu-config:91
msgid "Toggle status notifications"
msgstr "切换 状态通知"

#: byobu-config:92
msgid "Change keybinding set"
msgstr "改变按键组合"

#: byobu-config:93
msgid "Change escape sequence"
msgstr "改变转义序列"

#: byobu-config:94
msgid "Create new windows"
msgstr "创建新窗口"

#: byobu-config:95
msgid "Manage default windows"
msgstr "管理默认窗口"

#: byobu-config:99 byobu-config:487
msgid " Byobu Configuration Menu"
msgstr " Byobu 配置菜单"

#: byobu-config:110
msgid "Okay"
msgstr "好"

#: byobu-config:110 byobu-config:144 byobu-config:161 byobu-config:195
#: byobu-config:335 byobu-config:376 byobu-config:449
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: byobu-config:130
msgid "Byobu Help"
msgstr "Byobu 帮助"

#: byobu-config:144 byobu-config:161 byobu-config:195 byobu-config:335
#: byobu-config:376 byobu-config:449
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: byobu-config:146
msgid "Which profile would you like to use?"
msgstr "您想使用哪个配置文件？"

#: byobu-config:162
msgid "Which set of keybindings would you like to use?"
msgstr "您想使用哪套按键组合？"

#: byobu-config:175
msgid "Title: "
msgstr "标题： "

#: byobu-config:177
msgid "Command: "
msgstr "命令： "

#: byobu-config:179
msgid "Presets: "
msgstr "预设： "

#: byobu-config:193
msgid "Add to default windows"
msgstr "添加到默认窗口"

#: byobu-config:197
msgid "Create new window(s):"
msgstr "创建新窗口："

#: byobu-config:336
msgid "Toggle status notifications:"
msgstr "切换状态通知："

#: byobu-config:368
msgid "Windows:"
msgstr "窗口："

#: byobu-config:378
msgid "Select window(s) to create by default:"
msgstr "选择要默认创建的窗口："

#: byobu-config:398
msgid "Byobu will be launched automatically next time you login."
msgstr "Byobu 将在您下次登录时自动启动。"

#: byobu-config:406
msgid "Byobu will not be used next time you login."
msgstr "Byobu 在您下次登录时将不会使用。"

#: byobu-config:408
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: byobu-config:448
msgid "Escape key: ctrl-"
msgstr "转义键：ctrl-"

#: byobu-config:451
msgid "Change escape sequence:"
msgstr "转变转义序列："

#: byobu-config:488
msgid "<Tab>/<Alt-Tab> between elements | <Enter> selects | <Esc> exits"
msgstr "<Tab>/<Alt-Tab> 切换项目 | <Enter> 选择 | <Esc> 退出"
